仲有無人記得JTV?

老泥台 係到玩啲恐怖flash game 我記得架

唔好話JTV 就黎連thisav都無咩人記得

果陣嘅達哥

係囉
點解好似消失左咁
以前睇JTV多過TWITCH / LIVE-SK

jtv鬼婆

執左啦
無預警無啦啦執左變左twitch

我依家twitch帳號就係係JTV果度開

橙 無人記得JTV
MO159日日播小新

個陣日日睇running man 雞寶台 基基肥仔台

百花齊放 個陣真係好多台揀黎睇

依家啲人剩係睇啲人打機

因為JTV成日有版權問題...
同埋twitch又好搵過佢.所以佢棄左jtv..
個陣百花齊放真係好正.開台又唔難好多人開.上去一定唔怕無野睇
最記得間中有人播AV..一播就好多人睇..跟住個個留言話等管理員J完就會BAM台...

佢執還執 最衰係冇預警咁執

好多以前嘅片冇backup到架屌

百花齊放 成班盜版轉播狗都上到神椅枱
唔怪得得明舉下鐵都比人讚頌

侏儸 達叔

可以一齊睇戲留言既網仲有無

希望JAV唔會都係咁啦

個陣個台主由第1集播到200幾集，我日日都有睇 好掛住個種時光

得番雞寶台

絕代商驕同棟篤神探多人播到識背

尋秦記都係

屌你老母啦 有電台式個啲台唔講?
高質phonein討論不知幾正